\chapter{Voyage\+Voyage}
\hypertarget{index}{}\label{index}\index{VoyageVoyage@{VoyageVoyage}}
\label{index_md__c_1_2wamp64_2www_2projet__2_2_r_e_a_d_m_e}%
\Hypertarget{index_md__c_1_2wamp64_2www_2projet__2_2_r_e_a_d_m_e}%
 Bienvenue sur Voyage Voyage!

Voyage Voyage est une plateforme de partage de voyages créée pour les passionnés du voyage. Que vous soyez un aventurier intrépide, un routard en herbe ou simplement à la recherche d\textquotesingle{}inspiration pour votre prochaine escapade, \doxylink{class_utrip}{Utrip} est là pour vous aider à découvrir de nouveaux horizons, à partager vos expériences et à connecter avec d\textquotesingle{}autres voyageurs du monde entier.

Fonctionnalités principales Recherche de voyages \+: Explorez une multitude de voyages couvrant diverses destinations, budgets et catégories. Filtrage avancé \+: Affinez vos résultats de recherche en fonction de vos préférences en matière de budget, de dates, de destinations, de catégories et plus encore. Partage d\textquotesingle{}expériences \+: Partagez vos propres voyages, conseils, photos et anecdotes avec la communauté Voyage\+Voyage. Interaction sociale \+: Aimez, commentez et partagez les voyages que vous aimez, et connectez-\/vous avec d\textquotesingle{}autres voyageurs partageant les mêmes idées. Administration simplifiée \+: Modérez les contenus, gérez les utilisateurs et validez les contributions grâce à un tableau de bord d\textquotesingle{}administration convivial. Technologies utilisées \+: Voyage Voyage est développé en \doxylink{class_smarty}{Smarty} (moteur de template basé sur PHP) avec une architecture MVC (Modèle-\/\+Vue-\/\+Contrôleur) et utilise une base de données My\+SQL pour stocker les informations sur les utilisateurs, les voyages, les commentaires, les images et plus encore. Il utilise également HTML, CSS et Java\+Script pour l\textquotesingle{}interface utilisateur.

\doxylink{class_comment}{Comment} contribuer Nous accueillons favorablement toutes les contributions à Voyage Voyage, qu\textquotesingle{}il s\textquotesingle{}agisse de rapports de bogues, de suggestions d\textquotesingle{}amélioration, de fonctionnalités supplémentaires ou de corrections de code. Si vous souhaitez contribuer, vous pouvez vous rendre sur notre git à l\textquotesingle{}adresse suivante \+: \href{https://github.com/Gutsey68/projet_2.git}{\texttt{ Github Voyage Voyage}}

Licence Ce projet est sous licence \doxylink{class_utrip}{Utrip}. Contactez l\textquotesingle{}administrateur pour plus d\textquotesingle{}informations. 